\documentclass[norsk]{article}

\usepackage{hyperref}
\usepackage[
    type={CC},
    modifier={by-sa},
    version={4.0},
]{doclicense}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{array} % for m column type
\usepackage{booktabs} % For better-looking horizontal lines
\usepackage{caption} % To add captions to tables
\usepackage[margin=2.5cm]{geometry}

\title{Endringsmelding 01 \vspace{-1cm}}
\author{}
\date{}

\pdfinfo{%
  /Title    (Endringsmelding 01)
  /Author   (Jacob Dybvald Ludvigsen)
  /Creator  (Jacob Dybvald Ludvigsen)
}

\begin{document}
\maketitle

% Define a new column type combining both m and p features for vertical and horizontal centering
\newcolumntype{C}[1]{>{\arraybackslash\raggedright}m{#1}}

\begin{table}[h]
  \centering
  \pagenumbering{gobble}
  \renewcommand{\arraystretch}{2}
  \begin{tabular}{C{0.3\textwidth}|C{0.25\textwidth}|m{0.1\textwidth}|m{0.2\textwidth}}
    \toprule
    Bruk av maskinlæring i rovviltforvaltning / landbruk & Meldt inn av: \newline Jacob Ludvigsen & Nr.: \newline EM01 & Dato: \newline 24.04.2024 \\
    \midrule
    Beskrivelse & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Revidere aktivitetsbeskrivelser for å gjenspeile realiteter.\newline
    \begin{itemize}
    	\item Flytte start- og slutt-dato for forsinkede aktiviteter.
    	\item Fjerne E01 Valg av plattform, språk, rammeverk, maskinlærings-modell.
    	\item Omdøpe E01 fra Skissering til Konseptgenerering og -valg
    	\item Flytte F01 Utvikle tester, til sist i F Utvikling.
    	\item Lage aktivitetsbeskrivelse for D03 Risikovurdering, som ble avglemt under prosjektstart.
    \end{itemize}} \\
    \midrule
    Årsak & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Prosjektbeskrivelsen og aktivitetsbeskrivelser ble laget med begrenset forhåndskunnskap om hvordan prosjektet ville utvikle seg; og hva som ville vise seg hensiktsmessig. Oppdaterte aktivitetsbeskrivelser er mer nyttige enn foreldete; derfor trengtes en revisjon.} \\
    \midrule
    Konsekvens & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Prosjektet kan drives mer i tråd med dokumentene som foreligger, heller enn å avvike av diverse årsaker.} \\
    \midrule
    Kostnad \& ressurs & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{3 timer} \\
    \midrule
    Endring gjennomført & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{24.04.2024} \\
    \midrule
    Godkjent internt & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{JDL, 24.04.2024 } \\
    \midrule
    Godkjent eksternt & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Halldor 09.05.2024} \\
    \bottomrule

  \end{tabular}
  \label{tab:endringssmelding_01}
\end{table}


\end{document}
